今日元宵節. 小妹男朋友話想做d嘢令我地團圓d..

其實佢係咪講臀圓...

急不及待要玩玩他的屎忽仔了

原來你係1仔

-0-絲 用架9玩男朋友屎忽

(；一_一)

==好出奇咩
我男朋友淫0

弱智

笑你淫0